有冇觀塘推薦的剪髮鋪

仲未搵到個岩心水嘅髮型師